全面制裁垃圾電視台 TVB 無視電視！

聽日遊行唔需要多講
一見到TVB 鏡頭/記者就直接屌佢老母

日後大家每逢見到呢間垃圾
係街到拍攝任何野 都一定要屌撚到佢地開唔到工！

巴打有錢既一定要裝其他電視台睇新聞
唔好比屋企人接收垃圾資訊

香港 係唔容許呢啲泯滅人性既電視台存在

屌你老母 無線電視！

頭先新聞提都冇提過

屌你老母呀 無視電視
等收皮啦！

已掉爛mytvsuper

屌你老母！ 全港黑警 林鄭班等 陪葬！

你屌佢地 一陣tvb會唔會報導示威者失控

寫幾隻大字掛係當眼處鬧tvb有冇得諗

CCTVB 埋沒良心 隱瞞真相

對唔住 㩒錯負皮

做得好巴打

要令佢地拍唔撚到任何野！

我都想
但個機頂盒只係租用
好似要賠錢

垃圾CCTVB

我果個都係租用 唔撚理要賠幾錢啦

發夢見到有人寄陰司紙去無線！大量！

真係唔諗住報有人自殺

賠佢老母呀仲賠

69之前已經係咁講
但唔覺有人拍到片her到佢地收皮做唔到live
有無tvb夢遊小隊？

罷睇 投訴
乜撚野愛回家都不了
呢間仆街電視台荼毒咗香港幾多人

有無句順口D既Slogan可以屌9佢地?

仲有人睇CCTVB?見佢地搵黎耀祥叫人係佢地到落廣告就知開始唔掂

真係好垃圾

仲要介意呢d黎做咩
人地以死明志，仲有野要驚?

提提大家 netvigator用家係會送埋now新聞台無嘅可以打去叫佢裝返比你 當然可能最低限度要買返個$18嘅組合啦

屌撚到佢地收皮 做過街老鼠

要發動大型制裁活動

行過屌晒佢哋老母血債血償

所有係呢間公司做野既人 尤其新聞部
全部等接受審判啦屌你老母

你覺得就算你唔屌佢，佢哋就唔會抹黑我哋？

思路正確

歡迎大家分享自己朋友圈係無線打工既人

影視台班撚樣一樣會日日推post

我地做好自己！

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

連宇幕都冇呀
屌佢老味

無錯,淨係now 至睇得,另一間都開始赤赤地

日日入去屌柒+貼黑警圖囉

有線都可以！

dllm新聞提都唔提下墮樓單嘢

社會垃圾 唔好放精神落去

就係呢間都開始呀

提都唔撚提

罷睇

屌呀！

人命黎架屌你老母全體新聞部

包圍CCTVB有無得唸？

全香港最垃圾

大家用盡自己方法屌柒！
香港人唔需要呢啲咁既電視台！

有冇牧師聽日遊行出發前領禱

cctvb班賤種打手想推俾多啲人睇
我地個個post入去幫佢推到無人想睇

一定要清算呢班賤人

點解咁講
正想買 now / cable
手動cut走83台

比多少少意見

我偏好針對性審批！
令員工增加壓力！

有 唔好撚俾佢哋有任何扑咪機會

唔好俾屋企條廢老睇 turn到佢雪花台

cable 同 亞視/中移動 行埋,你覺呢?

無必要都唔睇垃圾tvb

唔睇唔夠呀！
要搞撚到佢地收皮！

Cut 中國國歌 中國新聞 中華諒影

推

不如cap tvb假報收回，但其實冇收回，2張圖，做長輩圖，話佢地出假新聞，之後最重要係話精明的你還看這個電視站嗎

自推，各位幫埋我推，打擊會長時間睇tvb既觀眾

同意

搞撚到佢哋冇得扑咪做直播

推！ 制裁！

長輩圖，tvb做假新聞，叫人唔洗再睇

係制裁到佢就唔會生存到宜家啦

佢海外收入佔好多

就算本地人唔支持。 佢星馬泰一樣大把市場

仲要有埋大陸劇

又續約到而家，兩年我都專登唔拎

今次係照妖鏡 大家睇清睇楚

Cctvb 口號應該改做 「全力以赴 做到最“穩”」

當年佔中建制派夠包圍蘋果，今日包圍TVB有乜問題

本身冇睇好多年 （最後一套係秋官既心戰），我唔知可以點制裁

留待日後清算

冇問題！ 包圍當然可行！
我只係個人偏好某啲員工 尤其做新聞既 被審批！
家人朋友都一樣！

訂咗有線

垃圾電視台屌那星

【抵制TVB】一人一信向通訊局投訴TVB違反電視通用業務守則 ! !

一定要屌

當對方冇考慮過我哋，我哋亦都唔使咁仁慈

上次103 萬人上街
近千人追屌cctvv 團體幾條街
笑到仆街過街老鼠咁

屌你老母成個晚間新聞無撚報過

咩動畫黎

唔睇tvb好耐，但大把人口話唔開心，晚晚睇愛回家

一早已經唔撚睇哩個垃圾台
劇又廢
節目又廢
演員又廢
新聞最廢
我拎d時間黎hea都仲實際過睇哩個垃圾台

奶共台一早唔睇啦，

繼續攻勢！

呢個一定要推

由一開始69已經厚顏無恥到極點

快撚d執粒啦

呢啲撚樣精神分裂

整個圖得唔得？表達唔要cctvb

見一獲屌一獲

唔睇唔夠
係街見到一切CCTVB既拍攝都要搞！

聽日識做啦

見一鑊 屌十鑊！

係咪我眼花
完全冇報太古廣場單野

可以播啲時間黎搞鳩佢地！

Banner 一定要有
等佢無得另外key返主持把聲落畫面就算

高達

商台都冇提

家中做起, 不斷轉台, 去VIU TV 99

真實

見到任何tvb工作人員都要屌，屌到tvb冇人做為止！

我都掉左 dklm

一見到roll機就叫食屎

只會剪哂
或者播第二個鏡頭嘅畫面
就算做直播都會有幾秒緩沖
比監製換鏡頭

淨係要觀眾望住林鄭個衰樣囉

屌佢老味 全城罷睇 幫佢埋單

有朋友係呢間濕鳩公司做既話 都要佢變過街老鼠

Push

人渣電視台唔好諗住聽日有扑咪機會

CCTVB 收皮啦
正一仆街電視台

CCTVB 正一垃圾電視台 提都無提 維穩到

仲成日拎住撐民主呃飯食

大家準備banner ! 字牌！

TVB真係要扺制

各位有良心既人 請罷睇TVB
真係罷睇而唔好自己呃自己
新聞台 劇集 綜藝節目
都一樣係無線電視
只要你收睇任何一個節目
你就係助紂為虐！

食屎啦CCTVB

最撚憎CCTVB 播埋d大陸劇 係咁敏敏 敏敏 敏你老母

萬人屌老母！

真係要諗方法搞tvb

你唔看是一樣野

你老豆老母 十個有九個藍
同TVB有好大關係

cctvb 絕對係我地下一個目標

見到TVB唔該大聲叫,我聽到既話一定會過黎

行過見到拍劇都要大大聲屌佢地 等佢地重拍重拍再重拍

整banner 一見有cctbb機就舉

所有目標同步攻擊！

無一間提

一定要，正垃圾

浪費佢地時間資源都係一種手法！

學佢咁 不過改一改D字
無線新聞 出賣港人
無線新聞 隱瞞真相

好似係高達 鐵血的孤兒

無線新聞！出賣港人！

頭先晚間新聞時段我都㩒左77台睇有線新聞

林鄭記者會問問題個記者

除左爆旋陀螺之外冇睇接近5年

認得佢以前喺now度做

我呼籲如巴絲打自己/屋企人，持有511 電視廣播的話，星期一一齊沽佢老母個臭閪！唔好畀呢個不知所謂、毫無道德觀的電視台懶撚得戚

係

好！ 推！

究竟人生要有幾失敗先會走去做黑警同埋TVB員工

制裁！ 多啲資料！

日日都有人跳樓燒炭，電視台都唔係單單報，有咩出奇？又唔係自焚

社會上沒有價值的人

聽日要帶溪錢，
撒落班仆街到

如果因為政治既問題呢

利申:唔係三毛唔係五毛

tvb直播間唔時都立功，例如七警同今次中槍，報道偏頗唔係現場既錯，而係坐冷氣房播新聞果班人，不如唔好屌現場人員啦

再利申:發夢612屌過tvb cam man，有少少後悔

Send 上次收咪去東張

Pearl好似報緊

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

分唔開 就好似警察係一個團體 你打呢返工就係助紂為虐

點講

去死啦你

依單好明顯唔係一般自殺

海外嘅華人傳媒好多都係靠TVB嘅新聞作為資訊來源
仆街TVB唔只荼毒香港本地嘅師奶同長輩
搞到而家海外好多華人都以為香港真係暴動
d警察好撚慘俾暴徒攻擊，d暴徒抵死

仆街電視台遺禍人間！

屌你老母TVB.......收皮啦
變ATV啦仆街

嬲撚埋啲睇新聞唔用腦直接信既人

而家除左cctvb 有邊間電視台有提及事件？

Now同cable

海外班華僑幾十年都係睇TVB，冇乜其他選擇
你叫佢睇連登，佢哋連個網址都唔知
立場、頭條、HK01全部都識
當地鬼佬台講d政治用字太深佢哋又聽唔明
總之就係俾TVB洗撚曬腦

Fake news,擺睇，過多幾年自己收皮

定可唔可以濫用bigbigchannel,不停送貨退貨增加營運成本？

死左一個人，TVB 新聞完全無提及，活係睇電視，同網上嘅世界，彷彿係兩個時空。

賣港CCTVB

支那狗電台
係街見到，千祈唔好阻撚住佢個鏡頭呀

facebook 有人話明珠台新聞有報

但係唔可以否認tvb直播真係立過功，呢個時候多個人多對眼，對示威者保障大好多

正解 當時j2出個個都係話佢串返自己台
因為當年j2播係雨革無幾耐定魚革黎

有冇人諗過發起抵制某台廣告嘅不合作運動？

建立一個列表記低佢賣過咩廣告。

發動群眾抵制呢啲廣告產品，直至某台冇哂收入。

咪撚再睇cctvb!

最撚冷血係到而家仲未知咩名咩名
咩年代？兩個鐘都無人知？ tvb 當係咩呀？
唔想義士死得寂寂無名

聽日每人一枝花唔到佢唔報

唔只要罷睇咁簡單唔好俾佢哋扑咪

但你諗下如果嗰啲人成世淨係得/淨係慣左用一個渠道接收社會消息，好難唔俾佢洗到腦

正如如果我細個開始屋企就灌輸我曱甴係好可愛，我而家分分鐘唔會驚不特止，仲反而會當佢地係貓狗咁服侍

真係火撚滾
之前嫌now tv 三百幾蚊一個月好貴
而家日日都睇
食屎啦cctvb

而家佢地啲機都meet晒tvb個logo，收埋咪牌
點分辨佢地？

10幾年冇睇過個垃圾台

問題係強硬手段無用
夾硬 Del 咗 tvb 個台
等於斷絕 父母子關係

有個巴打有軟性策略諗到
點樣一步一步令到父母唔再睇 tvb

sorry負評左，推！

發夢反國教果陣就係咁，一有tvb就屌佢老母

廣告商先係佢地嘅痛腳

佩服

我發覺佢地好撚醒 次次企係犬防線後面做訪問

點樣搞到廣告商

夾好晒啦

Show頭先「收回」同「暫緩」張圖佢睇

跟住如果你屋企有買開股票就同佢講 tvb只會播利好中國嘅消息 他日如果中國經濟崩盤 你又俾tvb誤導繼續hold中資股 你啲血汗錢分分鐘會冇得剩

全無人性

唔洗諗
你呢隻 有錢小小家庭先有用

我係最普通屋村， 老豆老母最鍾意鄭少秋汪明荃果隻
經濟關佢地撚事

屌奶聲， 睇香港人劇集都算 ， 830 d 大陸劇都要睇
明明一個香港人都無，又要唔撚識 d 演員

都唔知點解可以中毒咁深

屌你老母 以後唔好諗住順利開工！

老老實實，我做電視台既，69個日我Mon住五個不同台既直播（當然仲有手機啦），覺得CCTVB真係企得特別前，同總係拍到好野的，佢哋直頭可以埋到警察身，有時見CCTVB拍到衝突緊，但其他台水靜河飛得D人行行企企 所以大家不妨留意下有無邊啲鏡頭係可以係警察身邊安然無恙無記你老母既

罷看

不足夠！要主動令佢地收皮！

集體去官方ig fb留言屌爆佢

好！

由13年開始除左出街食飯完全冇睇

Push!

上年簽上網約話送，我諗都無諗就話唔要

ps:2年無睇tvb,佢個垃圾新聞台睇到就㷫

屌你老母無線！

無線維穩! 出賣港人!

黑心媒體！

推！

你屌人老母做乜？佢影住你咖，想普通市民覺得我地係暴民？？？
真係好撚on9, 警犬對住鏡頭都識扮乖狗喇

一定唔可以屌人老母, 你講句無線新聞是是但但咪算囉

三不cctvb

一. 不睇cctvb所有頻道 （delete晒啲台）
二. uninstall mytv
三. 拆咗mytvsuper

港台32新聞仲好過cctvb

冇人去果邊遊行
搞到佢開唔到台最有用

包圍電視台！ 屌你老母！

繼續睇倚天啦你班廢物垃圾

連個啲咩兄弟 鐵探都有post討論
你地會唔會考慮執柒左佢

冇撚有錯呀巴打

TVB 醫管局 教育局一定要算帳

禍必及妻兒

列入反送中之後要做嘅嘢！

push

要寫一個list

NO!!我覺得唔好咁做，你起鏡頭面前搗亂/對採訪人員進行侮辱，
佢地更加可以理直氣壯咁將各位義士醜化或者進一步抹黑我地既運動
所以唔好亂做，就算要清算CCTVB，都要等一切香港大事完左先做
唔好亂做失民心！唔好起而家呢個關鍵時候俾機會敵人帶風頭！！！

睇左成個鐘cablevnews,無報

有無巴打有睇now,有無報?

本身已經冇睇四、五年

當年咁樣報新聞法，重會睇嘅就應該謝罪啦

其實影視台而家仲討論cctvb post 尤其個支那劇post
但係入面就話反佔中個班人 唔覺得無恥架咩

聽日等睇拍乜都俾人屌仆街
睇佢班友咁賤仲做乜新聞

電視台唔可能提都冇提過
香港人更加唔可能冇睇過
因為

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

大家要幫公眾地方嘅電視轉走個tvb台 tvb問題嚴重度同黑警差唔多 d人比佢洗曬腦

不要再說了

又諗反起鐵華團最後嘅結局

收皮啦cctvb屌你老母冚家鏟

男子太古廣場外抗議修例高處墮下不治

同佢app 有講

自取其辱

cctvb執柒左佢啦屌你個閪

睇番有線 apps 都無報,所以我之前都講 有線 背後都赤赤地!

所以大家其實只有一個選擇

冇錯，千奇唔好比位人入！

各位巴打盡做
用安全方法
影響佢地拍攝！

佢一拍野既時候一定cut頭cut尾/只拍佢地想睇到既野
可以搵人一見到佢地就影尻住佢地 佢亂報導就放原片上網

朝早都係隻字不提？屌你老母

全面開火！屌你老母！

推 屌你老母！

屌你老母cctvb

屌！

一見到cctvb
即block撚柒佢

根撚本每人行一步，見倒d cctvb , 民建聯擺街檔，就立即用口屌柒佢。

下面嗰句改做「我們一向是做維穩，不是報道新聞」係唔係會政治正確D

小心唔好太激比佢入到就得
可以召氣附近巴打大叫
無線新聞 是是但但
可以舉埋牌

屌撚到化開！

我唔會放心
會屌撚到佢地開花

多得姓袁果條打靶死賤種!!

有無擺買list

今日見到大家識做

共勉之巴打

經過記者就問
點解CCTVB冇播有人為左反對修例而自殺
唔會好D咩?
封殺一定係高層話事, 而高層擋唔到直播發生既事

無線新聞 出賣港人

cctvb食撚屎

屌 失望
見有線中國組咁打得

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府？

唔知你哋點，喺親佢度賣廣告嘅嘢，我盡量幫襯。

唔知你哋點，喺親佢度賣廣告嘅嘢，我盡量唔幫襯。

睇開NowTV

無綫新聞 無視新聞

你以前會唔會包圍atv
咁atv咩結局

大家冷靜啲先
cable news企得算硬淨 未洗咁快杯住

中共喉舌

可惜到趙應春退休應該都歸邊
邱仔買起咗有線

琴日到而家 真係一粒字都無提過
利申：無睇tvb

無 下就見到無綫記者圍撚住佢地

完撚左運動再慢慢清算
大撚班仆街要清
集中返精神反修例先

cable幾時開始赤化咪鳩up啦

自從雨革之後呢個垃圾台既取態，我已經好努力叫人唔好睇cctvb
奈何，仲有好多商戶、大公司、老人家睇cctvb新聞
好難搞

剩係我地唔睇tvb 唔夠力架
佢地靠廣告搵食
如果將係佢地到落廣告等同撐送中
再杯割哂呢堆客既公司（好似杯ztore咁）
等人唔敢係佢到落廣告先有用
不過佢有深紅大水喉長期射住可能點都吹佢唔脹

而家阿頭係馮德雄，都係有線新聞開台功臣。
以前做過有線新聞總監，2014年走咗。
專訪：
20170430《明報》什麼人訪問什麼人﹕專訪馮德雄——「如果有線新聞做得好」，不是因為它夠勇

2017/3/10 - 16:26
這是我看過的有線新聞部

已經擺睇了五年以上

哪間公司商品在CCTVB 賣廣告，就擺買那個商品

拍到都無用，一樣剪曬佢

屌佢老母咁撚大件事都唔報導

唔覺?你慢慢就會覺
你覺得比邱仔買km,同中移動攪埋一齊會有例如?你慢慢比佢煮啦

而家個個屌緊cctvb唔報金鐘事件,
聽現場巴打講,有線新聞都有到場,但係無論電視及apps 都完全無報道
你話係咪要屌埋

好似淨係now新聞有報

其實本身都半個亞視人

TVB似係俾人陰乾緊多過似有水喉射住

特別係新聞台

以後連開都唔會再開垃圾cctvb

好似仲未能播手足自單野

見到有好多手足屌鳩TVB!

繼續呀手足！

上呀手足！

全面狙擊tvb

屋企人逼住要睇劇集 冇得畀
但係新聞就話冇所謂
所以而家新聞盡可能都轉台

屌你老母台灣新聞竟然夠膽死擺喺中國新聞環節

落地獄！

問題係所有政府機構 茶記 電器鋪都長期loop tvb

同意
集中屌tvb

好撚大問題呀！

火力全開！

屋企電視已經del撚左個台

邊撚個再睇 CCTVB 新聞台 同 翡翠台
就係仆街仔

報撚完中聯辨未

好！全面罷睇！

TVB仆街冚家剷

嗰段係原字幕唔係改圖出黎
除左車上面個TVB logo同句「無線新聞，事事關心」之外

支持
唔好幾個月又成班推tvb post

萬萬不能！

老人家淨係睇cctvb 點先可以話佢地知真相
有咩簡單易明嘅片可以比佢地睇

利申唔係一齊住 但可以whatsapp send片比佢地睇

cable都要

老老實實

今日有冇任何人見過cctvb妓者同cameraman?

現場巴打叫得好努力！

有！好多巴打做緊野！

轉台！

要有牌同叫口號

大聲啲！